cctvb 新聞直接報導將軍澳中被砍三人全名

有無巴打幫手搞搞佢

1

2

3

4

5

痴撚線

6

7

8

CLS

9

10

佢想話你聽，抵制幅度未夠

Push

屌佢老母 cctvb都人稱大台
幾時拆咗呢個大台佢？

因為猿志件同tvb仆街
講咗幾次
希望有人整猿志偉banner帶出去
猿志偉煽動國家分裂
製造社會對立
鼓吹黑社會斬殺香港市民

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

幾時收到cctvb 皮